【殺港女棄屍】法醫判斷兇手徒手扭斷頸亡 資深刑警認為非容易做到

台灣媒體引述消息，法醫下午驗屍後，研判潘曉穎是遭徒手扭斷頸致死，頸椎第二節有受損。有資深刑警稱，除非是有練過的人，否則要折斷別人的脖子，並不是一件容易的事。法醫又發現，潘女的骨頭有缺少，不排除被棄屍後，有野狗或是其他動物咬走。解剖結束後，潘父也由台灣友人帶離殯儀館，預計搭乘今晚班機離台。

仆街 睇到字都覺得痛

曝屍荒野死無全屍

我覺得落手快既話係唔會痛

好似話扯斷神經後，唔痛

扯住同斷果下應該會有一次訊號

有科學家講過，吊頸都係辛苦一下
因為封鎖左上腦的神經

但我見過條友係咁抽筋wo

彌敦道9號 ？

抽筋還抽筋，痛還痛喎

抽筋都辛苦先會抽啦

識武功咩條仔